Marvel導演趙婷: 未準備回「中國」拍戲, 因為「西方」比「中國」自由

仲以為佢會跪, 原來未跪.... 起碼係最新訪問仲未跪.

《浪跡天地》（Nomadland）, Marvel《永恆族》（Eternals）導演趙婷:
- 在「西方」工作, 是一種解放.
- 自己在「西方」拍電影, 感覺受到保護.
- 「西方」比較自由, 至少在精神上是比較自由.
- 反而, 我還未準備回「中國」拍戲, 因為在「中國」拍戲是比較沈重的事.

- 就算我在「中國」居住時, 我也一直夢想要到「西方」居住. (. "When I was in China, all I read and dreamt about was in the West," says Zhao. "You want to go west, always go west.")

要周圍廣傳呢段訪問先得, 包括twitter, 微博, savehk .....

同任全牛、盧思位一樣，都屬於連係連登都earn到respect嘅支那人嚟

有d骨氣

睇怕今年奧斯卡比中共禁硬.

多位大陸官媒工作人員向本台透露，各大傳媒已收到中宣部指令，由於香港民眾反送中紀錄短片《不割席》以及常發表敏感言論的華裔導演趙婷均入選最後5強名單，為堅持政治正確，要求官媒低調處理，選擇不敏感的內容報道，中央電視台亦將取消直播。

BTW，一路向西可以請佢拍返套文藝版嘅一路向西，講述支那人/華裔流亡西方嘅心路歷程
個名一定要叫一路向西

又一地玻璃心

周圍廣傳呢段訪問, 就可以見到更多玻璃碎片

迪士尼會唔會割蓆

好期待迪士尼反應

要周圍廣傳呢段訪問先得, 包括twitter, 微博, savehk .....

訪問相關quote:

Zhao says working in the West is liberating. "I always feel like I’m protected in a way to make films here," she says. "There’s a bit more freedom, at least psychologically, for me. If I were to go back home, make a film in China, there might be heavier things. I’m not ready to go there."
.........
She grew up watching American films on TV — Ghost, Sister Act and The Terminator are among her earliest recollections — and writing fan fiction, which she still does, though she declines to reveal for which properties. "When I was in China, all I read and dreamt about was in the West," says Zhao. "You want to go west, always go west."

又要掃玻璃

奶支迪士尼幾時割

實跪
封殺Marvel迪士尼仆直

仲以為佢出名之後會奶

想迫死迪士尼咩

整個孔子獎咪得

多謝各位手足

佢睇嚟係細個受過支共壓迫一類人

孔子電影獎

跟住原來孔子係三千年前已經發明咗電影

路過推po 不必言謝

嘩屌
講到咁

去到盡, 點可以唔share

勾結外國勢力？？CALL 國安啦

國安準備叫美國政府交人

推上熱門

呢啲先係中國人

Kevin Feige依家應該超煩
永恆族唔駛上支國

佢地係真正中國人

翠包嗰d係支那人

以佢身份
返到中國拍下野點都有50億人仔身家

出咗去就咪回頭啦！

馬雲有板佢睇
幾千億都係陰司紙

瘋狂share

You want to go west...
Always go WEST

你仲返唔返到去

thanos唔洗咁辛苦攞齊咁多粒寶石先打得贏
原來只有手執人民幣

Avengers 都要跪

佢睇怕預左唔返去

實番到架

之後可以永遠留係大陸

澄清: 呢個係上年9月做既訪問, 美媒只係而家借機貼出黎.
不過, 要周圍廣傳呢段訪問先得, 包括twitter, 微博, savehk .....

訪問相關quote:

Zhao says working in the West is liberating. "I always feel like I’m protected in a way to make films here," she says. "There’s a bit more freedom, at least psychologically, for me. If I were to go back home, make a film in China, there might be heavier things. I’m not ready to go there."
.........
She grew up watching American films on TV — Ghost, Sister Act and The Terminator are among her earliest recollections — and writing fan fiction, which she still does, though she declines to reveal for which properties. "When I was in China, all I read and dreamt about was in the West," says Zhao. "You want to go west, always go west."

佢自己要入埋戲

拍自傳最好

英文片名：Once you go west, you never go back

On9 邊個會番垃圾地方

自傳：一路向西（Go West）
海報（趙廷大頭相）punchline：Once you go west...you never go back.

唔係美籍咩

佢係大陸出世

冇關係
去左美國長大就變美藉

支那國牆內人民玻璃心碎到一地都係。。。

有料,出得去,仲要撈得掂,真係唔明有咩理由要返鬼國

講出好多支那人心聲

毛賊同鄉嚟

又想洗白

養豬咁
餵咩食咩
最緊要健健康康快高長大可以拎去劏

有錢但攞唔走

咁先係真正嘅女性自強

推 唔知會唔會畀荷李活封殺

你得到我高天鷲嘅尊重！

支足又做condom

dis咁奶共
一定好快換導演

話唔定趙婷佢都唔想拍

唔反奇俠s了

依家佢嗰辱華朵響咗 返支那唔使旨意有好下場 都係乖乖地留係美帝啦 homesick嘅話頂籠去下台灣當返咗鄉下

我是自由的

艾主席

同永恆族大陸係咪諗住唔上變禁片

講真話